(真正時光機) Mr. 口罩

Mr. 兩年前作品

大廈外牆逐塊塌下
而病毒突然暴發
路上行人慢慢坐下
街中一片灰白
望著面前 恐怕以後
難道愛人再吻不下
身邊太險惡 身軀很脆弱
靈魂再放不下
隨便穿起一個口罩預防禍災嗎
為了可如常回家
隨便穿起一個口罩庇護自己嗎
但是眼睛仍然在觀察 城內正腐爛
極目地平沒法變藍
誰又靜靜為誰自殺
路上行人互不說話
即使希望對話
望著面前 恐怕以後
難道愛人再吻不下
失憶最乾脆 失蹤可以吧
原來氣候太差
隨便穿起一個口罩預防禍災嗎
為了可如常回家
隨便穿起一個口罩庇護自己嗎
但是眼睛仍然在觀察 還流下眼淚吧
讓口中的開出了花
我的瘋說話 你的癲說話
傲慢地說出了它
隨便撕開一個口罩路人別驚怕
夜了可悠然回家
隨便撕開一個口罩路人別驚怕
熟睡過可悠然離家
誰仍舊照樣穿起一個口罩預防禍災嗎
為了可如常回家
隨便穿起一個口罩庇護自己嗎
但是眼睛仍然在觀察 誰容貌太蒼白
很想能說真話 誰容貌正枯爛

時至今日啲歌詞中晒
用落口罩抗爭同依家瘟疫期間
都係中晒

真正時光機樂隊

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

更正返 係3年前發行作品

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

詢眾要求連猪要着返條褲仔
我份人就好民主嘅 聽大家話！

香港人與醫護同行

推推先

推 利申fans

無做過，點認

topic講緊人哋搭時光機抄佢歌？

中文理解拎F?
講緊佢地原來真係識穿梭未來
整左首預言歌

其他佢地好多唔抄人既歌都好正 特別係時光機個期之後既歌

其實呢個歌債album 啲歌都唔差

原來都仲有人聽mr. 既

緊急法果陣Alan已經有post ig
之後好似比內地人檢舉左

我都記得佢po過 跟住唔見左

Mr其實真係好聽
就係死在痴落「校長」到

mr. 正

alan po個人名義個幾隻歌都好聽

燈神

係幾好聽
但佢把聲都係最岩做band仔